# Chinese (zh_CN) translations for Wok package.
# Copyright IBM Corp, 2013-2017
# ShaoHe Feng <shaohef@linux.vnet.ibm.com>, 2013-04-18.
#
# This library is free software; you can redistribute it and/or
# modify it under the terms of the GNU Lesser General Public
# License as published by the Free Software Foundation; either
# version 2.1 of the License, or (at your option) any later version.
#
# This library is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# Lesser General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU Lesser General Public
# License along with this library; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  USA
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kimchi 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-07 11:43-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-27 10:48+0000\n"
"Last-Translator: ShaoHe Feng <shaohef@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language-Team: ShaoHe Feng <shaohef@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#, python-format
msgid "Delete is not allowed for %(resource)s"
msgstr "不允许删除 %(resource)s"

#, python-format
msgid "%(resource)s does not implement update method"
msgstr "%(resource)s 未实现更新方法"

#, python-format
msgid "Create is not allowed for %(resource)s"
msgstr "不允许创建 %(resource)s "

msgid "Unable to parse JSON request"
msgstr "无法解析 JSON 请求"

msgid "This API only supports JSON"
msgstr "此 API 仅支持 JSON"

#, python-format
msgid "Parameters does not match requirement in schema: %(err)s"
msgstr "参数与模式中的需求不匹配：%(err)s"

msgid "You don't have permission to perform this operation."
msgstr "您不具有执行此操作的许可权。"

#, python-format
msgid "Unable to find task id: %(id)s"
msgstr "找不到任务标识：%(id)s"

msgid "There is no callback to execute the kill task process."
msgstr "没有执行终止任务进程的回调。"

#, python-format
msgid "Timeout of %(seconds)s seconds expired while running task '%(task)s."
msgstr "运行以下任务时，%(seconds)s 秒的超时已到期：%(task)s。"

#, python-format
msgid "Unable to kill task due error: %(err)s"
msgstr "无法终止任务，因为发生了以下错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Authentication failed for user '%(username)s'. [Error code: %(code)s]"
msgstr "对用户“%(username)s”的认证失败。[错误代码：%(code)s]"

msgid "You are not authorized to access Wok. Please, login first."
msgstr ""

msgid "Specify username to login into Wok."
msgstr "指定登录Wok的%(item)s"

#, python-format
msgid ""
"You have failed to login in too much attempts. Please, wait for %(seconds)s "
"seconds to try again."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Invalid LDAP configuration: %(item)s : %(value)s"
msgstr "无效 LDAP 配置：%(item)s : %(value)s"

msgid "Specify password to login into Wok."
msgstr "指定登录Wok的%(item)s"

msgid "You need to specify username and password to login into Wok."
msgstr "指定登录Wok的%(item)s"

msgid "The username or password you entered is incorrect. Please try again"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Invalid filter parameter. Filter parameters allowed: %(filters)s"
msgstr "无效过滤参数。允许的过滤参数：%(filters)s"

#, python-format
msgid "Creation of log file failed: %(err)s"
msgstr "创建日志文件失败：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to find notification %(id)s"
msgstr "找不到通知 %(id)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete notification %(id)s: %(message)s"
msgstr "无法删除通知 %(id)s：%(message)s"

#, python-format
msgid "Unable to find %(item)s in datastore"
msgstr "在数据存储器中找不到 %(item)s"

#, python-format
msgid "Timeout while running command '%(cmd)s' after %(seconds)s seconds"
msgstr "运行命令“%(cmd)s”时，在 %(seconds)s 秒后超时"

#, python-format
msgid "Invalid data value '%(value)s'"
msgstr "无效数据值“%(value)s”"

#, python-format
msgid "Invalid data unit '%(unit)s'"
msgstr "无效数据单元“%(unit)s”"

msgid "WoK is going to restart. Existing WoK connections will be closed."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Unable to find plug-in %(name)s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Successfully completed task '%(target_uri)s'"
msgstr "已成功完成任务“%(target_uri)s”"

#, python-format
msgid "Failed to complete task '%(target_uri)s'"
msgstr "无法完成任务“%(target_uri)s”"

msgid "Request made on collection"
msgstr "针对集合发出了请求"

msgid "Wok reload"
msgstr ""

msgid "Request made on resource"
msgstr "针对资源发出了请求"

#, python-format
msgid "User '%(username)s' login"
msgstr "用户“%(username)s”登录"

#, python-format
msgid "User '%(username)s' logout"
msgstr "用户“%(username)s”注销"

#, python-format
msgid "Enable plug-in %(ident)s."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Disable plug-in %(ident)s."
msgstr ""

msgid "ERROR CODE"
msgstr "错误代码"

msgid "REASON"
msgstr "原因"

msgid "STACK"
msgstr "堆栈"

msgid "Go to Homepage"
msgstr "转至主页"

msgid "Wok"
msgstr "Wok"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "No such data available."
msgstr "没有此类数据可用。"

msgid ""
"Can not contact the host system. Verify the host system is up and that you "
"have network connectivity to it. HTTP request response %1. "
msgstr ""
"无法联系主机系统。验证主机系统是否已启动并且您是否已通过网络连接至该主机系"
"统。HTTP 请求响应 %1。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Action Confirmation"
msgstr ""

msgid "Loading..."
msgstr "正在装入..."

msgid "An error occurred while retrieving system information."
msgstr "检索系统信息时发生错误。"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Detailed message:"
msgstr "详细消息："

msgid "Max:"
msgstr "最大："

msgid "Session timeout, please re-login."
msgstr ""

msgid "Server unreachable"
msgstr ""

msgid "Application"
msgstr "应用程序"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Request"
msgstr "请求"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Showing {{ctx.start}} to {{ctx.end}} of {{ctx.total}} entries"
msgstr "显示 {{ctx.start}} 到 {{ctx.end}} 个条目（共 {{ctx.total}} 个条目）"

msgid "No results found!"
msgstr "找不到结果！"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Zone"
msgstr ""

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid ""
"Plugin %1 depends on %2 which will be automatically enabled on this "
"confirmation."
msgstr ""

msgid ""
"Plugin %1 is dependency of %2 which will be automatically disabled on this "
"confirmation."
msgstr ""

msgid "Your session will be expired on: %1 s. Do you want to renew it?"
msgstr "会话将于 %1 秒后到期。要更新吗？"

msgid "Ki"
msgstr "Ki"

msgid "Mi"
msgstr "Mi"

msgid "Gi"
msgstr "Gi"

msgid "Ti"
msgstr "Ti"

msgid "Pi"
msgstr "Pi"

msgid "k"
msgstr "k"

msgid "M"
msgstr "M"

msgid "G"
msgstr "G"

msgid "T"
msgstr "T"

msgid "P"
msgstr "P"

msgid "Log out"
msgstr "注销"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

msgid "Your session will expire on: 30s. Do you want to renew it?"
msgstr "会话将于 30 秒后到期。要更新吗？"

msgid "Renew"
msgstr "更新"

msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

msgid "Powered by"
msgstr "由以下技术提供支持"

msgid "Wok Version"
msgstr "Wok 版本"

msgid "Plugins Management"
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr ""

msgid "Description"
msgstr ""

msgid "No result found"
msgstr ""

msgid "User Activity Log"
msgstr "用户活动日志"

msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Search results by:"
msgstr "按以下项搜索结果："

msgid "Request Type"
msgstr "请求类型"

msgid "All Requests"
msgstr "所有请求"

msgid "POST"
msgstr "发布"

msgid "GET"
msgstr "获取"

msgid "PUT"
msgstr "放置"

msgid "DELETE"
msgstr "删除"

msgid "User IP Address"
msgstr "用户 IP 地址"

msgid "Search"
msgstr "搜索"
